[神劇]呢度有無人睇過"機動戰士V高達"?

覺唔覺套野好多煩膠位?
尤其係女主角莎蒂呢個極品左膠完全對劇情無幫助之餘
仲一次又一次想和理非非而賣隊友
而班隊友每次救完佢之後仲係唔會反醒fuck fuck
真係睇撚到火都黎

真癲個個反而冇咁黑人憎

為個賓妹死咁多人

算唔算第一套後宮高達

班大姐姐

好多年前睇過 淨係記得唔知邊個執翻胡索老母個人頭

我最愛卡蒂珍娜
Keroro配音嫁

全盛時期嘅富野

1集死1件 小朋友睇都咪話唔過癮

核戰機撞車轆應該可以拎達爾文獎

射出下體呢招隨時勁過光之翼

梗係有
最on9係奧利華用V2核戰機撞艦
米諾夫斯基粒子飛行器唔係易開發,咁就浪費左部V2

奧利華最後唔係揸V dash咋咩?
太耐之前睇冇乜記憶

幸運隊

最鍾意既高達
但大個左先發現個劇情膠到喊

一部咁細的機竟然有咁多武器同設備

死老母果幕睇到人都癲

佢頭成個飛出黎

v已經係uc後期 所有科技已經成熟
光翼 小型i field已經研究左好耐
邊似獨角啲黑科技無啦啦彈出黎

激光劍熱熔大姐姐😨
呢套動畫睇完有陰影

😨花式死法

最慘係修羅隊撐橋果位姐姐

v2=小型MA

撐橋死果個好深印象，g gen都整返呢段cg出來

點解要整隊泳衣姐姐用肉身打高達

呢套好血腥, 下下比人用激光劍刺穿機體而死, 臨結尾D姐姐仲要輪住 BBQ

連主角都以為自己hi大左

成套野最好睇就係班老人自殺式攻擊果到

V2火力猛過GP03D 而且加速最快可以達到光速80%

可惜機師廢，你試下比呀寶用，有咁多炮係身，實無機埋到身

大佬 胡索小朋友渣
就算機體點勁 佢經驗都未夠

馬反阿寶揸到v2 粒石都同你打爆呀

成隊修羅隊

直接用光翼支解粒石

尾part神到
連賀斯號突攻
天使之環解體
所有人死晒但係隻臭雞無死剩係盲加失憶

胡索啲心理質素完全唔係細路
比著嘉美尤一早痴左線

btw 翻睇以為係新八揸高達

重點係可能佢仲細D 未入青春期

車轆敵人難出模型
昆蟲樣仲衰過age d敵人

電單車戰艦設定又on99
用佢去壓城市侵略地球
咁整不如整個壓路機戰艦la

嘉美尤NT能力太高...感應到太多野
太多人死了

車轆機晌現實世界反而最實用

套嘢痴線，基本上主角群死淨班細路，細路都好似死左1個

點實用,好難平衡WO

飛行器咪仲好

非也
胡索感應死人都好勁
最尾個集係天使之輪入面一堆死哂嘅角色靈魂幫手帶路搵女主就知

但成套嘢堅多變態嘢

酷刑
斷頭台
光劍一路桶駕駛艙一路慘叫
宇宙漂流刑
核戰機神風戰艦
阿媽慘死之後執返佢個頭
有個女奸角部MS被胡索打殘仲要飛返佢男人部MA攬著一齊爆
一班裸女攞飛彈係天使之輪埋伏胡索,被高達撞死或者被光劍湮滅
男奸男機體高空墮地死
天使之輪被人打中或者最後解體個段,戰艦被撞爆已經預咗,入面啲超能力者啲撞落啲艦橋度,搞到艦橋玻璃一堆血

成套嘢應該係咁多套高達入面最獵奇

呢段真係好悲壯, 加埋首歌

胡索勁過一般人啦, 係冇寶少咁勁啫

你諗吓俾個13歲仔應有能力先啦...
佢一方面要應付身邊朋友死訊同駕駛高達已經夠癲
正常13歲見咁多人死加打仗應該PTSD自殺咗

老兵不死只是凋零

但成套高達帝國個邊D大角色無個精神正常

好體現到馬沙呢句

睇完youtube既片
好撚慘,老母又響面前被撞死,姐姐隊友又夾硬橕橋被桶死

套野講既邪教問題
2年後真係應驗左(東京毒氣事件)

依套野根本係大人睇

好撚型光之翼

修羅隊有幾個死得好無謂
有槍唔用要用劍
斬埋d無謂位
比人有機會殺機師

撐橋果陣明明兩邊都驚打爛條橋
但係對面條要打爛 搞到要撐橋死

V2光之翼真係好正
Destiny, strike freedom之流完全冇得比
唯一可以一戰得月光蝶

高達本身係成人向...
係V寫到D奸角大人都癲癲哋
可能咁樣就反襯出主角少年個班ge純真

不過你睇哂成套既話
班老鬼只係攞個尾彩，前段做既野一樣都係咁仆街
話就話贊斯卡羅打到黎迫住
但就不斷用半要脅態度要胡索出戰
永遠話自己係為正義而戰一定無錯

其實都係
uc條線好特別同明顯係大人向
z高達同v高達又係一集一便當咁

Uc 全部都睇過 爭呢套 但係成五十集 睇唔睇得過

月光碟架機麻麻地
光之翼反而好型好有男人既浪漫
不過我鐘意原祖v高達配光翼多d
冇咁浮誇

各花入各眼
反正你都睇哂UC其他年代 唔差在完整D睇埋佢

已經好過香港好多廢老
以為未到最尾都唔會搏命
點知已經無機會

Turn x都唔錯丫

卡迪珍娜嘅轉變有d奇怪，仲記得V2俾班大姐姐用火箭炮射爆咗裝甲組件，覺得d裝甲組件好廢

其實好真實，畢竟面罩佬廢極都係女皇個細佬
come on 烏索！

但V入面某D成人ge精神問題透露咗少少背景
例如ルペ・シノ 對胡索當成自己仔女ge溺愛暗示佢不育
亦可能暗示當時人類可能有普遍ge不育問題...
其實成個時代背景比UC其他時代仲黑暗
地球空氣污染ge程度差到殖民地ge人難以適應

最記得捉咗胡索去沖涼

個班姐姐仲要係裸體,Nudist Beach始祖

有時一個人精神失常係因為達唔到佢所渴望

唔好意思,回咗兩次

最後胡索打殘佢部機之後
ルペ・シノ 話好想有仔女好似胡索咁
胡索好中二咁回覆:點解自己唔生
然後個女人就衝去同佢男人一齊死
成個對白同劇情都CLS

咁多代高達好似係得代v2ab 同 g-self perfect pack 係萬能型既高達